［德國戰線］習總，我們到了，你在哪裏

9月13號中国同歐盟本身會喺東德城市萊比錫( Leipzig)有經貿會議。呢個消息傳出咗冇幾耐，就有幾班德國手足密謀喺嗰幾日好好咁「迎接」嗰班首腦。而輾轉之下，有一班萊比錫嘅local group發現大家志同道合，所以就一齊搞個盛大嘅「歡迎會」。

本身都搞到七七八八，就係等嗰幾日。點知，一場武肺就打亂曬成個計劃，佢哋最後決定取消會談。雖然唔搞會談，但係歡迎會依舊，甚至搞得再大啲

今次係由Leipzig stands with Hong Kong、Germany stands with Hong Kong 、Wirfürhk、Junge Taiwan Initiative 同No China EU summit一齊組織，喺9月11日至9月14日都有活動。

No EU China summit 就
係萊比錫當地本土青年組織，今次亦都係佢哋主動搵我哋手合作搞呢次活動

Leipzig stands with Hong Kong Twitter:

Germany stands with Hong Kong Twitter :

Wirfürhk Twitter :

Junge Taiwan Initiative Twitter:

No China EU summit Twitter:

雖然我哋身處外地，但係我哋都係香港人。就算唔可以返香港都會用盡一切辦法去支援你哋，總有一日黎明會到，大家一定要留返條命見證

Freiheit für Hongkonger

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

天滅中共，全黨死清光

一息尚存，抗爭到底

Fight for freedom, stands with Hong Kong

揸緊中指，唔係你想咁易

德國手足好波

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

手足加油